{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036494",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월미도 그랜드 스위트 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。朝食は現在提供しておりません。 ホテル正門1階駐車場と地下駐車場をご利用いただけますが、駐車は無料です。無料Wi-Fiも提供していますが、追加費用が発生し、入室拒否が発生した場合、キャンセルや返金はできません。保護者同伴なしの未成年者は入室できず、最大人数を超えて入室することもできません。客室イメージと実際の客室は異なる場合がありますので、注意が必要であり、客室内では自炊や火災汚染物質を使用することはできません。 ホテルは禁煙のため、喫煙は建物の外でのみ可能です。周辺には月尾テーマパークと月尾美公園があり、チャイナタウンと仁川駅は車でアクセス可能です。 また、月尾海列車乗り場は徒歩1分の距離にあります。入室と利用に関する詳しい案内は以下の通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、現在朝食の提供はありません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル正門1階と地下駐車場を利用できます。駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供していますが、追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室のイメージと実際の客室は異なることがありますか？",
            "answer": "はい、客室イメージと実際の客室は異なる場合がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルは禁煙です。喫煙は建物の外でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺には月尾テーマパークと月尾美公園があります。チャイナタウンや仁川駅へも車でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "月尾海列車乗り場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "月尾海列車乗り場は徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で自炊や火災汚染物質を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では自炊や火災汚染物質の使用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 347
    }
}